一定要釋放所有政治犯！

係，所有示威，暴動，非法集會，不誠實使用電腦，遊蕩罪，

都要無條件立即釋放！

仲要追究警犬